見到港女真係得啖笑

成日話點解得毒撚追佢
身邊點解無好男仔比佢識

其實你咩條件咪識咩人
搵咁多籍口做咩...

港女最中意高估自己level